突發！張建宗 Facebook 被大量藍屍警渣轟炸！

大家千祈唔好起班警渣底啊

狗咬狗

司長都咁屌
藍絲個腦係咪生喺屎忽度

*敢

老豆搵仔係時候出動

個個摘得晒個名
得罪老頂以後無得升職加人工

不扣帽子 扣condom

黑警同帝吧合作啦

係FB洗版出精 佢地好有經驗

狗咬狗.jpg

由佢搞張建宗都唔係好人

一班condom嫂驗咗身先啦你哋

終於等到今日

帝吧死撚左去邊？

睇邊個比人清算先

d差佬而家兩面不是人，佢地只可以怪自己當初維護暴政，埋沒良知。

政府都唔撐 佢哋係撐邊個

睇戲睇定d先

狗咬狗好正，隨時兵變

Push

做吓花生友先

一網打盡d黑警同支持者

張建宗引蛇出洞

搵仔搵囡

傻閪兵法 警犬獻身

司長你係咪學左老毛果招引蛇出動

等我又扮藍c去撥下火先

老豆搵仔好忙

好撚精彩

藍絲神助攻

狗咬狗骨

繼續周圍屌睇下邊個撐你班黑警？
毅進仔真係毅進仔 完全無腦
係軍事政變就快啦 睇下解放軍收邊個皮先？

應該引左唔少黑警上水
係時候記錄一下

班狗一直以為自己先係特首？

成班藍絲5毛狗埋真係恐撚怖 政府睇見自己平時既支持者係咩人未

老竇搵仔又有料

玻璃心

藍絲真係cls

盡忠職守?

香港市民見到呢四個字出自你班警狗就真喺心寒

撐白衫
話晒一家人，骨肉之情

好撚慘 俾政府林鄭推出黎食屎

黑犬有3萬犬力，出黎滿barcode言論的只屬少數。沈默的大多數黑犬，都係支持政府為自己嘅暴行而道歉的，#好似係。

Condom 全面進場

一個都能少

其實班藍絲係支持政府定警察

死condom警犬

精彩 小二 花生兩碟

睇班藍絲應該支持拳頭最大既人 姐係警犬

支持司長炒鳩晒呢班垃圾
黎緊警察大加人工, 大把人入黎幫手, 唔等人用

警察自己送頭？

依家佢地真係獨立左
政府支笛都唔聽
政府收晒裝備唔俾佢地叫佢地出去防暴就好玩了

我係司長就唔忍喇！即刻成立獨立委員會查鳩你班亂咁吠既popo

依家睇黎班所以藍絲全部就係警狗啲家人同狗乸
其餘就係收錢
無人支持政府

黑警既可怕就係咁，永遠都以為自己係正義既化身⋯
忘記左根本只係一隻棋，你可以係正義化身，亦可以犯法既本身

D裝係狗署自己管
但可以唔加佢地人工 唔批驚司以上升職
好似係

扯貓尾

起底組組長-張建宗

可以一次搵晒d 仔

支持司長！

藍屍: 司長憑咩代表警隊

屌你笑到肚痛

係時間可以BLOCK晒班弱智智障

張司長忍屎忍尿都唔可以忍呢班藍絲

Cap 低俾老豆揾仔group慢慢研究

分分鐘起唔少狗個底

張建宗心諗：你班散仔同我過主啦

食下花生先

藍血出哂嚟

記住，我地係支持張建宗道歉但唔代表接受

佢地知唔知自己做緊乜

一群渣滓

連中央委派的政務司長也敢罵?

你們不用上大陸了

狗咬狗！爽！

一陣睇吓藍c咩料先

一個軍閥政府 黑警＞ALL

啲高層管唔到班細 家陣屌老細個老細
佢老細鬧你老細 最後搞啲最撚細

今次真係食花生，巴絲打唔好出手，廢事一陣俾人話係我地鬧

好多底底

黑鬥黑

敵人既敵人就係朋友
政務司 connected

支持張建宗 炒盧偉聰+鄧炳強

張建宗越冇面越好

推

軍政府

連登仔咁快就信?

踩多兩腳啦屌
我地唔係要做架梁呀 係要睇佢地打到頭破血流呀

唔夠殘忍呀
咬多啲

起底組出動

無$睬你都on9

自己仆過來俾人起

搵食啫
打人有錢收邊個唔想?

一齊反政苦

攞個炒殼去扑狗

獨立調查委員會

一次過

警察帶頭反政府

劉細良(live緊): 建制已經內部瓦解緊, 政府要翻盤就係聽日示威者入村打人

咁樣質問上級？這是正式錄用的警察嗎？
炒未

成班棄卒學人扭計

引「蛇」出洞

同佢地講 送中條例過咗 你地全部都要打靶

政府輿論戰一部分
我哋食花生就得

[長文]人生最重要的選擇題

discuss uwants 全軍出動
搵人去 download 哂依班藍屍既生活相
之後放哂去雲端鞭屍

張解宗撈到上司長
唔係俾班毅進仔咁搞都忍到下話

社會主義領導者限快將你們這些幫不了什麼的狗 算責 蛾 超 陶 聰 漢 你們幫忙添亂了！！！

Alan Wong : 兩個月來警務人員一一承擔你們的錯誤，並沒怨言！因為我們是警察

知唔知自己講緊乜柒呀 鬼拍後尾枕

自己沖出黎比人起底

連自己一直”聲稱”要捍衛嘅政府都反，係咪即係踢爆咗自己其實只係一直捍衛緊自己利益

縮減防暴筆直，d彈用一粒少一粒

到時警犬實互相隊大家老婆出黎
邊撚個屌光頭張既摘曬名
你咬我我咬你
好睇過做大戲

即刻搵晒啲警察出嚟

正呀，等佢地內鬥

個班深藍無藥可救

究竟d藍c支持邊一面 政府＝國家 屌政府=屌國家

push

依班似三毛多啲，藍絲點敢屌司長

好事黎分化政府同警犬

話佢地弱智無錯 十足十d 三毛廢老咁玻璃心
人地政務司都肯做醜人以市民為先道歉 你黑警仲要厚面皮屌返人 本身呢d就係黑警做

隨時中聯辦叫佢道歉

最少都要佢地同意啦

咩思想 點解唔敢
我地都日日屌特首啦

大膽假設

狗可以屌張建宗，即係林鄭都可能比狗輪緊，仲可能係6月8日已經開始。

會唔會由頭到尾狗玩野?

開始係報旺角之仇
6月8自己拍片，612冇警示開槍

之後我到起佢地底，成為新仇

71設局等我地立罪，72開始拉人，旺角開始用圍睹，沙田比我地打完，721中環遲遲唔出現，又冇圍睹，就係知有元朗單野。

不撤回，不下台可能係中共意思，但其他呢？對中共有咩好處?國徽都比我地搞，文革好似都冇燒國旗，g20同64，對中共冇絕對好處。搞局嘅可能得班狗。

小二，花生兩打！
光復香港，時代革命！

咁快分化

真心撐張建宗，警方做錯當然應該道歉，政府加分！

你班藍屍仆街啦，攪我地司長，唔驚帝吧出動起你地底呀

保護政務司大行動

又有得起底
但唔好同情張建宗

好多fb 五毛， 回post 撐警的可逐一mark 低

終於見到condom 同 傀儡政府 內訌

參緊軍

升旗易得道 估錯了~

CLS

藍屍真白痴，咁就分裂到

去撥下油都好

就係你班黑警冇良心冇歉意人地先要幫你班仆街道歉
家陣仲反咬人地冇良心

為元朗單野道歉好合理，都唔知班撚咁嬲做咩

[緊急] 請求中共基於人道理由接收香港警察及其家屬於大灣區

班黑警勢力

其實張建宗係咪有心咁做
引哂啲克警上黎畀「老豆搵仔」起底

呢個時間就一定係支持司長啦。

係 籃絲真係on9 自己老闆都屌

出真名屌果D狗.......

其實d藍屍講得無錯，政府高層叫佢地出去做嘢，政府要佢地效忠，政府培訓將佢哋由人變晒做藍屍，政府話遊行等於搞事，政府話佢地對抗緊嘅係暴徒，警察點解可以咁放肆？目無香港法律，就係因為背後有政府撐腰！就係以為自己為國家辦緊大事！點知d官一看到形勢不對路，就話係警察唔啱。
張建宗這一句道歉，，想幫自己甩身洗底，其實為整場革命跨越了一大步，因為由自己人打沉左警隊士氣，就算中毒再深的警察，都應該開始意識到，自己在北京和林鄭政府眼中，只是一張廁紙，用完即棄。

真係cls
已經唔係話你警黑勾結
剩係處理不當都咁

而家D狗警例當無到，光明正大選擇性執法
一唔老黎就左一句
「係咪都警方唔再執法」
右一句
「有本事唔好搵警察」

你地咁樣對唔對得住自己件制服？
遲D報警洗唔洗封利是先？
見到呀sir 行過洗唔洗交保護費？

政府都可以道歉 得狗隊死不道歉

你知唔知佢地ICAC都圍

都幾多警犬用真acc屌啊司長喎

你班死仆街就真係香港之恥啦屌晒你地老母

呢個係俾班狗一個警號，
佢地再嘈分分鐘加速成立「獨立調查委員會」

市民，記者，公務員，醫護人員，消防真，社工.....真係兩面不是人

份工辛苦？食得鹹魚抵得渴
以為入呢行好筍好威？

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

又一證明，黑警係狗，主人當你用完即棄，做狗做到以為主人睇得你好重其實you are nothing香港黑警

樓豬 fb link 都唔識貼，水蛇春咁長唔知做乜

好一張廁紙

政務司得閒巡警署探班
邊個唔敬禮即係違反警察通例

各位巴打快啲做野，呢個post 係紐倫堡清算名單

咁L把炮，一個二個掉証劈炮囉，放棄福利，放棄宿舍！
你地唔做，大L把人做！唔需要你班黑警，你哋唔配做警察🖕🏻🖕🏻🖕🏻

溫提張司長比你哋老頂高多2級，見倒要敬禮㗎柒頭

CLS

以下犯上

當初肯保持中立，就唔會有今日，支持暴政既結果

【最後審判終至】香港人的「黑警清算名單」上線啦！

陳怡幫我隻連登香城Online拍咗條宣傳片

正版香城Online Game
獲知名Youtuber陳怡介紹
內含史上最全面裝備手冊及逃生路線
7.27再公測牛屎村新地圖

轉移戰線

very well said

做場大龍鳳，準備郁淋奠

周瑜打黃蓋?

Uu

繼元朗立國之後
香港警署都可以宣佈獨立

早兩日咪好多良心警嘅，點解唔見有人表態？

反了反了

我覺得呢個時候可以入啲藍屍page度

一啲人扮撐差佬屌張建宗
一啲人扮撐張建宗屌差佬

分化班傻仔藍屍/差佬/政府

假膠，無一個警察係無辜既

證明藍絲唔係撐政府，係撐軍警

警犬要咬主人了

林鄭係我地老細？

張建宗-政務司司長，代表政府，警察只係散仔，低人地幾十級都咁屌無大無細，以下犯上，想警察建國咩

黑警扮同張建宗反面只係做戲

香港兵變
原來警務處處長係大過政務司

係割席架喇 唔通警隊政變咩 瞓醒咪又繼續返工

唔洗幫手

由得佢地咬

道歉都唔得

又送子彈比老豆

支那狗咬狗？

依家警察真係揸住槍就當自己係皇帝

做乜犯法野都話自己執法

佢地會唔會話：特首你都咁敢屌，個腦係咪生喺屎忽度

鍵戰做野啦屌

好在黑警留言

我信佢地真心藍 冇收錢

D藍絲

最鐘意睇狗咬狗

其實我真係唔明，
警察自己本身有冇良知？
呢個時候仲可以理直氣壯？

一個鐘前1.2k comments
依加1.9k了
多撚到呢藍屍

班狗真係顛唔係扮

1 心虛，2 一直以為自己大撚哂（諗吓你報警時啲警察嘅態度）

有入過警署，就會知搵一個「非吸煙區」唔係容易

成班自己送頭

人地高過你地處長幾級呀
司長做野唔洗你教

利申公務員 屌緊林鄭

黑吃黑，讓他們齊下地獄吧

抗爭者要求林鄭下台，黑警就要求張建宗下台

警犬警犬真係冇叫錯自己頭像都係隻警犬

我本來以為藍屍係冇腦，原來唔係.....但I can’t find the right word

先唔講班垃圾知唔知句成語係咩意思，用係咩文句語境

屌你連字都寫撚錯

係明哲保身吖on9

咁咪順便知道班狗既facebook account

做套要有做套既覺悟
都賣左個良心出去為極權政客做事
就預左有一日佢地會為左利益出賣你

公務員老細係香港人民

cap低晒先啦

Cap晒名同account
應該犯左通例入面話任何情況都只能由一哥向司長轉達意見

係狗乸

呢班西西以為自己個老公當差就大晒，梗係啦，唔使返工但是享盡老公的福利，一日指指點點。

請佢既時候份JD 得一行 ： 比人屌

張建宗出糧出佢哋？

鎮守塞外冇wifi

藍絲:你叫我撐警咋喎，又唔啱呀？

去左新彊守教育營

其實香港人都已經見識過解放軍了，元朗白衣暴徒係中聯辦契仔何君堯請嘅，即係金主係共產黨啦，即係班白衣暴徒就係共產黨解放軍嘅僱傭兵啦！

出糧先係老細咩
同我講依啲，休息下準備發夢去元朗好過啦

張建宗係代表政府出來講嘢, 明顯係得到林鄭同可能中聯辦授意, 而中央一路都仲支持李鄭政府, 依家班藍絲鬧張建宗即係反林鄭政府即係同中國政府對著幹, 咁大逆不道都做得出? 侮辱朝廷命官係叛國罪定擾亂公安定尋釁滋事?

睇下邊隻警犬用FB留言都好喎

呢條肥婆on9 到無朋友

On99

自己蒲頭

自己上水
啊爸揾仔

張建宗好明顯 想幫警隊
想自己內部團結啲
點知黑警唔領情 弄巧成拙
7撚到唔敢睇 警渣又冇腦

光頭宗鬼會玩Fb咩 人地請人管嫁啦

洗黎有咩用 佢都唔知件事添

入去玩曲線引班狗附和掛

1. 同張建宗勢不兩立即係點呀?!又搵白衫人渣打佢呀?!
2.點樣冒住生命危險返工,即係平時唔駛?!做得呢行，收得納稅人錢，今日先知呢樣嘢?!
3.收工要俾暴徒毆打?!我有無睇錯?!你講元朗市民??
4.好重要嘅係而家講緊7月21號個日元朗西鐵站你哋警隊(我真係好盡力尊重地稱呼)遲咗你哋所堅持嘅39分鐘，等白衫人渣散場之後到達現場，究竟成晚你哋又做咗啲乜?? 我淨係見到有條友好屎忽鬼，係咁話睇唔到錶！
5.同全香港市民道歉係絕對需要同埋係最基本，完全支持張建宗呢次發言！
6.啲委任證唔該袋返好，雖然你哋話執法時唔需要出示委任證🤬

小肥張釣魚post

扣帽咩意思?

佢講緊藍絲
張健宗係藍絲老細？
同埋點解老細就唔屌得？你咩奴性心態？

成班都on9
大部分打工仔都承受壓力 頂唔順唔好做囉
乜撚野堅守責任
講撚到做義工咁

張建宗得罪新治安

咁多黑警老婆集中喺度方便派綠帽

藍絲狗仍以為自己岩
無法
亦
無法無天

以為為維法治
但實際是利用法治給予既權力去使用過份武力

按依家情況
正苦內部都分裂緊

聽日只要好好和理非
今次就好大機會會成功

我一個AO 家人在德國法國都睇到報紙
日報夜報

英國朋友都睇到

所以今次外部勢力加內部分裂
運動越走越好

警犬你地等住被清算

係呀 mon post 9, 係講緊你地

遲早政變

快手 貼嗰張官階圖上去 收曬呢班廢物皮啦 以為咁就有用 邊撚個大呀衣家

又係時候回顧警隊誓詞

本人（姓名），謹以至誠作出宣言（或，謹向全能之主發誓），本人會竭誠依法為香港特別行政區政府效力為警務人員，遵從、支持及維護香港特別行政區的法律，以不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意、不敵視他人及忠誠、努力的態度行使職權，執行職務，並且毫不懷疑地服從上級長官的一切合法命令[1]。

有邊樣未破？

6月到而家等到呢一日, 敵人分化 我地就要史無前例咁團結!!!

今日希望大家都和埋非咁行, 不分化,不入村, 一齊贏, 一齊走, 到時
更多政府/建制內部會繼續分化, 佢地都番唔到轉頭，但只要聽日有
事端主動落單比班警犬/鄉黑, 又會團結番班狗/政府/建制。

相信集體智慧。

得呢條老野係真ACC

其他屌張建宗的全部係假ACC

抄低所有帳戶先，以備不時之需。因為佢哋嘅留言都好有意義！

成班擁護警黑軍政府

失職沒有保護市民嘅安全唔承認有仲可以死撐批評司長?

咁呢個 post 咪好易起哂啲警察個底？
做乜咁傻豬

藍絲而家連司長都屌

真係痴線 以下犯上

你on9少陣啦

沖岀黎柒

一網打盡
即刻知有邊 d 係無反省能力既警渣
為成立獨立調查萎員會慳番好多力

白衫肉便器

老豆搵仔

老頂都反